黑警推跌大肚婆 各大平台link 大家快share

twitter

FB

ig

大家轉發

推

黑警用手肘扯跌大肚婆

咩gp 咩人
都share
亂@ 亂#

唔好忘記831

Push

推~~
黑警死全家

打老弱婦孺，而家連未出世嘅都打。
香港黑警，世界第一。

tg見到推跌大肚婆 好撚清晰冇得抵賴

Solomon Yue

反人類罪行

推推推推推